室內晾衫嘅你地 有咩方法除up味？

有冇好嘅洗衣液/方法介紹下

抽濕機

用左
效果未話好好

屋企用浴室寶，啲衫洗完臭過未洗

風扇吹得唔得

用緊上面果隻 係for室內用既
同埋要開窗通風

空氣清新機

換返支 天花風扇燈 再 買個去淘寶買個晾衫神器 再開窗通風 搞掂

得抽濕機有用 不過驚有味 洗個時加d梳打粉落去洗 或浸一晚再洗 之後曬就冇味

認真
浴室寶(熱風) + 抽濕機

Lm

開冷氣

我老母係用完浴室寶吹幾粒鐘再掛窗邊吹